有無巴打有玩開銀器？（15) 光復香港 時代革命

主要討論各大牌子銀器飾物
希望大家搵到自己鍾意嘅銀器

各牌子羽毛比較圖

各牌子大鷹比較圖

Goros 只建議自行前往日本東京本店購買

Ken Kikuchi 香港無代理 可以搵台灣代理買 : Dawn Rise 昇日屋

Taro Washimi 香港有代理 : Vinavast

Legend 香港有代理 : Dress Code Silver Hong Kong

First Arrows 香港Take 5有賣

Horizon Blue Silver Studio 香港有代理 Horizon Blue Silver Studio - Hong Kong & Macau
同時台灣都有代理 : Zerockstudio

以上係比較常見牌子
銀器牌子眾多 未能盡錄

如果大家有興趣 香港本地有兩間鋪頭 分別係 Vinavast 同 Dress Code Silver Hong Kong.
呢兩間鋪頭都有代理唔同牌子既銀器 日本同埋西方都有 有興趣可以抽少少時間上去望望

綁輪方法 :

皮繩/銀珠/各類琉璃珠 購買地點 :

深水埗 美藝華空心銀珠
大南街 有琉璃珠及皮繩
古布繩 : 百川

咁多位麻煩睇一睇先 有咩唔明再問

各位巴打有意見/有野想加 呢個頭POST可以再改

(credit to 膠膠膠膠巴)
歡迎各位放自己果Set銀器上黎 交流交流

留名

係咪飛左（14)

屌係喎
數學唔合格 sorry

天月兄

Lm

想買隻鷹 blue hawk 定 hb 好？
blue hawk 就等3-6個月
hb 就話排緊6個月

想無咁公廁就blue hawk
個人覺得兩隻都正

膠膠膠膠佳架

blue hawk羽毛特別d bor

香港Hb話排6個月？
人唔笑狗都吠 最正路就搵台仔買

6 +3是常識吧

係呀 如果真係6個月 我覺得揀hb都ok
但應該無咩可能
問緊台仔 但未覆

但係 blue hawk 既津輕塗 我覺得幾特別

比起blue hawk
我覺得albatory 個形仲靚

好彩我好耐之前訂 2017 左右 4個月鬆少少就收到貨

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

同個frd收咗條hb 想問下新版同舊板右邊有啲唔同係咪正常

上次買話排3個月 結果等左11個月

分明有現貨唔比你住

唔係太明 右邊既意思 圈出黎好冇

唔排除真係太多人訂 睇gp就知 班撈撚狂買hb
大家都係排 你課得夠唔夠佢多先

Sorry

手鐲 你地會點揀 係要印第安味重d

Hobo , Larry Smith

In blue hawk we trust we ture

太快手 想問你地點揀 係咪簡單為主？

新帖留名

津輕塗平打

完全新手入坑一問
個人偏向鐘意Horizon Blue同埋First Arrow
如果簡單一條鍊,輪,毛 出黎效果會唔會好齋?

唔會啦 好多人初頭都係咁玩先

過兩日再去襯下先,thx 巴打

你如果係鐘意, 會越買越多

我走火入魔啦

請問有冇cartier tiffany and co 同級既銀器品牌介紹
男裝please

之前喺日本原宿既買取店入左goro坑然後想再去排本店 但唔識規矩所以入唔到

之後去左隔離First Arrow 再買 返到香港又喺Take 5 買。 最近又喺Taro Washimi 買左隻銀鐲

真 我去完日本返黎（6月中） 到而家 大概買左萬幾兩萬蚊

Fa啲箭都唔錯既
銀器有咁多牌子
唔驚啦

有留意開既得 Goro（難排） Taro Washimi（羽毛style 唔啱feel） 同 First Arrow（暫時羽毛同箭都幾啱我）下次有機會再去日本一定要排一次本店

升級升級

果D唔係銀係鉑金黎架啦喎

前幾日焗過雞蛋，D色好似上得麻麻

繼續追擊keep koichi 大家小心呢條契弟收完錢唔出貨

唔會啦 我到時而家都係咁玩
利申 簡約主義者

巴打係咩牌子

好正
我都想買隻blue hawk羽戒玩玩
但已經7隻羽戒喺手所以卻步左

fa d箭的確幾出色 聽講佢d銀氧化效果好好
你咁多負評應該係因為呢度既手足唔建議人去買取店買goros

呢邊無乜人玩珠寶向既銀器

手持goros, 鷲見, 菊地, hb, fa, ch

就咁皮繩，銀輪皮繩綁素毛，銀珠
咁樣都好正

如果hb出上金就好啦

你當有粒石係上金

新手留名

有冇人知ch既十字架係咩價位？ 唔夠膽入去問

入去啦，睇下款

半島有個氣場 次次經過都入唔到去

裏面個幾個sales 好撞手神
有個好nice 任你問任你試
有個買左野仲要黑你面

Ching.好有經驗咁一定好多收藏

近一年先開始買CH
有D介指手錬
新入坑

太子sales友善好多

真係冇去過
邊間大D

4600

兩間都差唔多
不過半島果間試過要排隊

er...
唔知你問咩size

想入條Paper chain
50定60cm好
50太短
60又好似太長
最衰又無55

我上網睇到 細既就23mm 長 呢個應該太細了
但中/大就唔知幾大

我呢隻size十字架就4600

夏天冬天d手指會唔會有熱脹冷縮既情況出現？

呢d係水腫

戒指太鬆大家有咩計仔

ok

想間t&k 十字架 香港如何入手

香港好似無買取

Hb 8cm鷹配6cm毛會唔會唔夾夾

其實負評都唔緊要，因為我係柒左先去買取店買第一次銀飾

佢d氧化效果日本買同香港買 效果都好唔同 我新手我唔知點解

點會唔夾？ 係dry啲

關咩事 嚇自己

Post黎睇下

驚條毛會太細
心思思想加條7cm先金但係又驚配6cm先金 兩條先金會好悶

會顯到條毛好細 7cm會好少少

我會覺得得一條悶啲囉

利申 慣左7條

但係如果7cm+6cm兩條都先金會唔會好怪啱啱先收條6cm返嚟唔想嘥

巴打介唔介意po嚟J下下

係會有唔同架 之前去dc買戒指 john會摸一摸手指溫度先決定幫我訂咩size

大家訂hb d野係上官網定經代理？

上淘寶買銀珠見佢有5~9mm 有冇人知正路係用咩size?

香港得一間啫，一係等人放

Chromehearts 好毒，loneones 都係😎

跟
兩樣都有d
loneones 買完無咩戴過

6-7

LoneOnes 真好正

8cm風切 2對 羽毛 6cm 7cm
7cm 直毛 兩條6cm 絕對唔會怪

的確 有d嚇親既 但有出世紙其實唔驚 但個人黎講鍾意日本買果條 色澤唔同d

上面兩張圖就係 淨箭喺日本買 弓箭喺香港買
（但可能我就唔到光位影 個分別唔太清楚）

條珠鍊同十字架都好靚 ？條練幾錢？

珠鍊好似幾舊水
呢隻十字架就4600

幾舊水咁抵 係專門店買？

我會建議你買本店果條添

係
最cheap 既珠鍊

有冇可能... PANDORA D珠仔都500蚊粒.
珠鍊幾舊水?...
如果係真既咁好抵買

好似4-500唔記得

定其實你係講緊綠松石果條

你呢隻係ig 直接搵佢
定係經fb 個hm59 代訂？

想問下 如果有條7cm素羽 想搭條先金 應該揀幾cm好？

唔答你啦 你都講左答案 自己問啦

Ig ?

7cm直毛係咪冇素銀得先金 我見佢官網冇冇

兩邊都問左 但都未覆

師兄隻介子
香港買要幾錢?
Thanks

7300

想買多隻匕首戒指

仲有好多野想入手

可能誤會左 我想講松綠石果條...

打錯左唔係直毛 係普通先金/逆金

如果你有一條先金6cm （左向）
建議用返一條先金6cm (右向做配搭

呢條4k

想問皮手鐲大家會係邊到買

只要唔係goros買取店買就ok

CH?
我都有隻，丁死人

分享下

係 買黎戴食指
睇下圖
你戴邊隻手指

我帶左手無名，等多半粒鐘，就返到屋企🤣

左手淨係戴一隻

返工一隻
出街兩隻

手都未洗🤣

過兩日去睇下先

匕首係一見鐘情，冇問價就買左🤣

我一開頭都係睇匕首

有d銀珠想賣 有冇ching有興趣
有性趣可tg onjjjeff115

不能同意更多

如果新手入門 除咗第一頁個啲以外
仲有咩牌子值得留意? 我唔知要search咩關鍵字
唔介意任何國家既手工 local都okay(除咗蟈) 想以入門價玩下
偏向鐘意鷹 有去行潮特個啲鋪 亦有去vinavast
唔知邊到可以搵到更多料去比較 所以上嚟請教下

除咗goros仲有冇皮環推介

淘寶

多數都係#1果堆牌子 有興趣可以睇埋blue hawk
鷹我會中意blue hawk同hb

Blue hawk係咪淨係可以係青森入手？
覺得佢啲櫻花幾吸引

係咪咁樣

Goro有機會先排本店啦
First Arrow好多分店 我去原宿果間買

今日一入
入左條鍊

仲要連埋paper chain

個十字架之前買落
今日去買埋條鍊
個十字架 有d位黃黃地 好難抹

銀劍斬魔 鋼劍斬人

打鬼用朱古力！

絲襪仔，想請教下你
入到去d sale 係咪好串？同埋你呢set 幾錢

今日去尖沙咀果間
唔串 無咩野
去過幾次都無咩野
4600+6550

Thank 絲襪仔 。其實入邊個格局係點？係咪好似去金鋪買金咁 有個飾櫃 之後你指俾佢睇 再拎出黎俾你試？

未去過金鋪
係
你入去有人跟住你 你想睇邊樣同佢講

係

新手想買條毛玩下 買咩牌子抵玩住先

Tk is the best

再唔係潮特都得
90蚊 金爪點金

屌你老母 依d做咩撚

淘寶都冇咁差喎

唔好咁講
平有平玩姐
要尊重職人既心機

你覺得依d稱得上 職人 依兩個字咩...

反完又上神枱

有無人戴耐左Loneones 個bell會無咁響？

事關戴左兩年 啲聲啞哂咁

利申用普通抹銀布抹

條錬幾長

24’

正呀

你地會唔會戴兩條鏈出街？

頸？

間唔中
羽毛set + loneones set

想睇 LoneOnes Set

職人-潮特
你望下啲毛紋幾工整
再望下粒點金
再望下隻爪 幾撚生動 好似龍爪咁

從來都無反過
I love tk

今晚先

鳳爪嚟

雞腳

#1果堆有無睇岩

Tk我個人中意tk

個人覺得goros同legend感覺冇咁實

唔係好知價，想試玩下 有無d性價比好既牌子介紹

Tk青出於藍

Legend真心正

其實價錢大家都差唔多 揀個自己中意既牌子就ok
想平玩就買條素羽先

唔加好d

衫多幾層先加
平時單tee 單set

Set毛溝左幾多個牌子？
條Box Chain 幾長呀？

Goro + Ken + 鷲見

條chain 好似60 定65 太耐唔記得

條鏈係鷲見？ 個點金牌係？

單set 自然啲

Goro 上金+上金tq
Ken 先金+點金牌
鷲見 點金輪+金鷹扣+錬+兩條細羽

使唔使咁雜
btw鷲見條鏈戴極都唔黑 Goro’s 嗰條戴左兩個月就好黑

巴打chrome heart係黑曜石？

通常戴兩三個月就會轉下
撞啱今set 咁雜

我戴最快黑係Ken , 黑完最靚始終係goro

我條鏈黑左條毛都冇料到

你好大汗, 咁黑

條毛完全唔黑🤣🤣🤣

不如拎去焗蛋

我冇咩汗

想佢自然黑

如果好大汗唔係應該條毛都黑埋咩

唔知關唔關體質事
我有輪冇乜出汗都黑得快
反而今年勁大汗都黑得慢

會唔會關曬得多事 頸背個半黑先

我自己覺得係關身體排出既物質事
銀會吸收，某D物質會令銀黑化
好似鷄蛋咁，我係密實袋一揸碎佢，袋入面既銀就會即時變色

有冇焗左嘅效果圖睇睇？

啱啱上禮拜焗左兩次

睇落都好似唔係幾黑

可以自己控制，夠就拎出黎

剛入手 想快啲變黑

一次過買3隻

Btw中間嗰隻都係legend?

金章果隻已經開始黑

金章個零月前入手

黑到好似上面隻鷹咁正

新手咩都唔識想買條細毛玩吓
想問吓blue hawk大約咩價位
去佢弘前鋪頭會唔會有現貨

現貨極少
唔建議去 除非去探佢可能有寶物

2000-3000 內

Btw你細毛既定義係？
一條定真係細毛
5cm 6cm 7cm 8cm

一條細size嘅毛
細毛原來有其他意思

巴打用邊到既雞蛋
Set up同時間同溫度係點
我焗菊地焗到好核突

有無巴打可以推介下d鐲 有少少紋 不會太平滑
另外想問下你地配搭毛既時候會唔會溝牌子

2000~4000 budget

可以睇睇legend唐草鐲

我想要d闊少少既鐲 我隻手長顯得隻鐲好幼 唐草唔岩我

細毛黎講
應該得5cm
不過我覺得6cm都幾好
唔會太大又唔會太細

唔係銀嘅
我幾鍾意simpleunion
銀嘅
都係legend唐草啦

巴打可以睇下DearBlossom手鐲都唔錯，有啲非唐草民族風都幾正

水煮一粒雞蛋到熟曬 我用泰國蛋
放幾分鐘冇咁熱之後拆殻連銀器放入密實袋
排出袋入面空氣之後封實
封好之後用手整碎蛋銀器入面分散D放
隔兩三分鐘再移動下銀器位置

最後留意變化自己決定拎出

Thanks bro 巴打既效果係焗大概幾耐

想放呢隻 買番隻大d

us6.5
7月頭購自中環 有單

第一次五分鐘
之後隔左三四日再焗多次十分鐘

tg me

我就係唔想要咁大條
如果弘前冇咩現貨咁邊度會多啲東京

無其他鋪頭
再唔係玩hb
2.6 3.4 cm

大家對呢隻鷹 除咗好貴 仲有咩睇法

有fd話似生愛滋
不過我覺得佢啲毛太少
同埋配搭上好似有啲少
都係普通鷹好啲

有冇師兄係delta one買過嘢

如果想抵玩不如bluehawk
價錢相對平同整得幾靚(我覺得)

做咩

買咗嘢 等咗好耐都未有

有師兄知價嗎 2手鷲羽素毛
想放左佢

我上次大約2星期多DD收到
兩星期左右由日本寄香港
再係香港寄去你指定地方兩日左右

我12號comfirm order
但個Delivery Status:Unfulfilled 長期都係咁
如果30號都冇聲氣 同佢講取消得唔得
佢又話7-18日送到
我係美國遲過佢買 都早過佢送到

你WTSAPP下佢問下佢依家咩情況,個時我都有D心急
定時問下佢幾時會寄佢都會答

好啦
我再忍下
唔該曬師兄

個時我有借D椅叫佢影SET野黎睇,
又周不時問佢幾時寄佢都會覆, 比左錢唔好怕煩
因為都真係唔平

我淨係買咗條皮手環
未有錢買set
等遲下儲子彈去日本睇

啱啱行完台北間CH
一個人都冇，兩位姐姐掛住吹水
任我睇冇人理

入面有條女
好撚正

一高一矮😏

巴打有無買野

純粹混桔

點睇會唔會好膠

是日配搭...

Dog no fuck

吉原呢隻鐲 養黑左望落又唔會好雜

乜都有d...最初買個陣都諗左好耐...

認住你抽野 見到你同你say hi

hb即係horizon blue?

條頸有時會轉另一抽羽毛+輪

過幾日都去，行過睇下先

Yes

有冇巴打知道呢款介指幾錢?

我都睇岩款類似既尾戒

拆左條ch鍊 將d銀珠砌落自己戴開果條黑曜石度 奇奇怪怪咁

相

想問下單吊毛如果配皮繩 應該幾多粒紅珠同銀珠好？

6粒/10粒
紅2/3 銀1/2 再自己配搭

唔太明

你意思係
紅紅紅銀毛銀紅紅紅？

紅銀紅銀紅
紅銀紅銀紅 5粒
紅紅紅紅銀都得既
紅銀紅 3粒

Still have?

有 tg: donaldmc

有無邊間係有哂皮繩同紅銀珠？

ching 知唔知CH既松石手鍊around幾錢？

5000 左右

之前去旅行見到實物好靚中毒了

亞洲黎講係香港買算唔算平？

據說香港最平

唔該巴打

真係好毒，小心

條松石手鍊真心正

毒下你先

有無巴打已經顛到玩紅珠加繩 然後成條羽毛？

條黑曜石原本太大波

爆？點爆

可能粒石原本已經裂裂地
輕輕一撞 爆左粒

咁又真係好怪

試下去玉器街搵下

肉都赤埋

爆多一兩粒先

我係穿粒係中間先 然後再加其他係隔離

淘寶皮繩

其實皮繩係消耗品 用一排好快臭同霉

買過D珠la, 唔惦

幼個d成日打圈 所以先買粗身 有推介？

美藝華係咪有依d賣？

賣凈小小紅珠銀珠 有性趣可tg onjjjeff115

Op石

ch手鍊

賣廣告行開啦屌你老母

做咩喎我知會變白呀嘛

屌你老母 賣剩啲珠都要比你屌？
又唔係鋪頭

乜依家d p牌仔咁撚惡 甩p再出聲啦

秒

P牌好過你啲死老鬼
香港有事都淨係識係連登揾食

Cls 原來賣小小野即刻已經叫搵食
一係咁囉 你同我收哂所有珠，我即刻捐一半比立場或者星火。點睇

又比人秒 p牌笑出聲

有無巴打去左排GOROS?
795組

我捐晒出去唔好
要益你條乞衣

我以上圖一既銀珠全部加埋賣緊$600到
如果你真係肯即刻捐$600比立場或者星火
老老柒柒比你話句死乞衣幾咁閒 最近要幫到手足

如果做唔撚到既 口講白話既麻煩你收皮行撚開啦p牌仔 得個講字 要型就自貼捐六舊再貼上黎屌鳩我死乞衣

我已經發夢發撚到就嚟要賣嘢 屌你老母你條撚樣仲要大鳩我 越嚟越發覺你啲咁嘅香港人真係唔抵幫 中學生都出嚟同你頂催淚彈 你條仆街係度賣嘢做生意

其實同你嘈黎無意思 如果我要做生意亦唔會為左六舊水咁小，唔通如果你遟d你真係賣野我又話你死乞衣？ Btw 手足小心 兄弟爬山

發幾次夢講撚到自己救左全世界咁 連人地做乜嘢都要管埋
每個人有自己生活又屈鳩人不聞不問
係唔係日日喊苦喊忽先叫對得住香港呀
賣埋啲用剩嘅珠都要俾人屌香港有事係度做生意 你自己都係度上緊連登睇銀器group啦
你又點知其他人無發夢無幫手 唔好以為做左嘢自己就係英雄先得架 大家各有各做唔得嘅?

廢撚事同你嘈 分化撚

琴晚我有出喎

快啲捐600 你捐我都捐

有無清知正常穿得到細角既銀珠個洞係要幾多mm?

ching 你啲畫功同記憶力幾好喎 發夢啲情況都記得

Taobao貨就收番埋啦 你想出名？

比人屌柒就紮上正義光環

想問下各位巴打十字架可以點配珠同繩？

熟女巴d畫功幾好 畫到真既一樣

我加條細角單戴

諗緊古布繩定皮好
本身係TK 到買咗條鹿皮 但唔知點解好幼好奇怪

古布可以一戰 我都想買返條玩

IphoneX太渣
遲啲換手機 比人笑

唉 唔好為打卡影相啦 仲要post出嚟

Goro’s 皮繩
吉原都有皮繩賣 好厚實又耐磨 正到甩褲 好似100蚊有條 但難d穿珠

早幾日見有個手足成抽收入心口吸汗
一隻鷹五條毛 隻鷹一定大汗到仆街

但係我唔知點綁條皮繩同配珠
上IG 好少人Po 十字架 冇得參考

我成日都收入心口 唔係套套衫都適合配頸鍊

我可以casual wear 但有時成抽掛係度 成日俾啲呀妙視姦

你講我賣淘寶貨定佢先
老老實實我d貨就全部日本買既 識我既ching就會知

細汗撚 帶左兩個月 終於黑左少少

唔嘈啦 唔覺影張相po出黎有咩問題
如果影相=為打卡我諗機場果日有50%既人係為左打卡先出機場
一張相既背後你又知唔知我搬左幾多個水馬
行左幾多路？

睇你個樣果日咪又係無出去

點解可以鏈都無黑過
我買完幾日已經黑到爆

手足應該想講唔好因為想打卡而影相 都係擔心你比人周到姐

我的錯 對唔住手足！
希望啲羽毛唔會比人當武器

黑到呢個程度就再無進展

到喉唔到肺

我條鏈黑得好誇
毛同你差不多

有黑左咩

全新一様

有冇ching知CH松石手鍊6mm 大約幾錢? 半島or太子都有?

真心不計付出先係為香港 萬一因為你嘅打卡而令到其他手足俾人周到 你過意得去？
香港人加油🇭🇰

唔知你講邊隻size
有無圖

絲襪仔,知唔知呢隻戒指幾錢?

唔知
無問過
9估3-4k

大家都係為香港 下下火先

其實係咪有三隻size?

好似有4隻size
4mm 6mm 8mm 10mm
唔肯定

thx 6mm 同8mm大約幾錢？

6mm 4k 8mm好似5k

新入坑留名
瘦撚戴唔到大size好慘
btw黎緊想買lone ones巴打有無介紹

睇中loneones d咩
點解唔玩番ch

會照玩ch
不過loneones啲bell過癮想買個玩下，個人覺得用黎襯下ch都ok？

巴打黑珠戒指係香港買?how much?

你鍾意點襯都得

推一推

日本買，無記錯2000幾港紙到

呢隻要幾$?

巴打，你條綁頭髮象根幾錢?

師兄你有意定問正價幾錢
正價7300

巴打,我問正價炸
US6.5 細左DD

七百到，都係日本買

hm59 古布繩

幾錢？

我中意blue

藍色睇落好靚，但難襯

氧化左都match
同埋可唔可以識你朋友

粗個一個size貴咁多？ 我之前買果隻幼身比女朋友 紅石都係1800

Blue topaz本身就貴啲

粗2000幾 ？ 幼1200

我本身想買金唐草

可能你識啲朋友仲好過我朋友

Legend 啲唐草係幾高汁 會上癮

好想要左邊但係成4k

買一隻養下先囉

330

咁都抵玩喎

小妹新入坑買左條FA點金M羽毛想請教各位巴打如果再加羽毛係咪最好買返同一個牌子？最近見到Legend嘅羽毛好靚有D心動但又唔知咁拼會唔會好怪

fa+legend有d怪呀
開多一set新既legend啦

開多set即係兩個牌子都要買多D好容易破產

買兩條做一set先

玩耐左都會棄FA架... 信我...

好想買條上金/先金L不過FA嘅好似冇咁靚之前見albatory好似仲正

巴打有冇其他牌子介紹

FA係得箭靚 我一開始玩都係入手隻FA平打鈪 有啲後悔

最近組既一set legend
遲下可以再爪係兩邊

銀戒有冇介紹

真 年頭買左個fa福袋 到而家都未有意慾拎出黎玩

albatory幾出色 想買佢既先金

好毒
legend氧化效果仲要好撚正

羽毛/平打？

毛嘅話個人比較鍾意legend同HB

咩size?

有無上身圖參考下

先金好正但我見vinavast好似冇得賣未訂過想問下通常要等幾耐？

L for sure

Legend聯乘毛戎

呢隻真係愛不釋手

巴打們買羽毛戒指會唔會買先金定銀戒就夠

平時各戴左右手中指

戴得最多係一隻全銀 一隻點金

平打果隻係goros?

v記?

yes

屌好撚靚

2隻分別 大約咩價位

平打點帶都唔識黑，唔知關唔關洗手事

條先金係m黎？

我最多得點金側邊黑

2隻都二千頭

135帶FA
246legend, 同legend 可以先買手額

毛戒個人覺得Larry Smith最正

睇你中意邊隻牌子既毛形
羽戒黎講 我會中意legend聯名同菊地

平打同十字架都係戴極都唔黑

咁樣要開多set, for 星期日戴
btw 小妹第一件legend就係唐草鐲

圖呢

竟然有十字

係呀

諗住涼啲可能轉皮繩

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

好似多得滯

戴左好幾年

自排？

金唐草真係正

想買好耐

仲正左

巴打買左幾銀，最近想入一對情侶帶，諗緊有咩款

個金撞個銀好正

隻手仲有位喎

期待金唐草既氧化效果

唔買聯名？

但銀包無錢

想買一條上金L羽毛有冇巴打可以俾D建議買albatory定鷲見好

琴晚講完今日即買

依家有條legend 素羽L 點金L
中間想放條XL
放

定巴打呢隻好？

好快就會覺得呢隻唔夠喉 會去買聯名
利申 兩隻都有

Legend L素毛配L定m嘅先金好

我個人鍾意簡單，所以唔要石

好靚 但好貴

想買條L size上金毛但係太多牌子唔識揀，心目中想要羽翼感覺豐滿D同線條細緻D嘅毛，暫時覺得albatory同鷲見都啱啱地，有冇巴打可以指引下買邊隻好

Albatory

手頭上咁多隻羽戒 最中意就係聯名

如果鷲見既話一定要買舊版毛

albatory +1

最合你要求既應該係Blue Hawk

想比起Blue Hawk，Albatory既毛型係冇咁豐滿

舊版毛係咪即係而家已經冇再出新貨？

本身諗住去V記買，但啱啱追返之前嘅post見到有巴打講過V記賣嘅albatory多數都係倒模？咁如果想買全人手雕係咪一定要pm谷本san先至買到同埋係咪要等好耐唔會有現貨

問過v記職員 現時大多XL先金/金骨先會由谷本手雕
一般L size 爪、上金、上金TQ都係倒模

雖然albatory係幾令，但越泥越抄goros，欠缺新意

睇清楚邊個毛形啱自己口味先決定

PS 上金除咗Goro’s 其他牌子睇落都怪怪地

仲有出緊，不過要留意番左右向形狀不一

早排入左個CH鎖匙扣

同埋想問下 Bingo Brother 啲紅珠算唔算靚？

但佢隻上金tq幾靚 可惜定價太進取

佢有好多個，串串都會唔同價，佢地解釋廠房不同的關係。小弟都入左串

聽聞goros啲珠係佢地到入，不過唔知真定假

我決定過兩日上v記睇下再買到時買左再同巴打分享

btw追得po多開始連手扼都想玩真係全部都好正

手扼 legend

之前上去試戴過唐草真係幾正不過想買平打多D，有冇介紹不過唔知女仔戴會唔會怪

買四目保平安，有買貴冇買錯

女買chrome hearts

新手一問四目係咩意思

4隻眼

四隻眼。又有唐草又有點金

但會唔會好易反轉？

本身隻野係預你反轉戴
可惜台仔賣太貴 唔係既話我都想入

同大陸仔買 5000幾
再唔係等二手
利申 我都等緊

Ching 上金tq同素輪二手入？

想請問下佢哋嘅價格大概幾多左右？

點金係 其他自排

兩個幾月都冇變色 焗唔焗好

12個月都冇變色, 先算la

唔使擺隻撈係側邊既

個鷹扣黑左條鏈同個輸都未黑？

+1

條鍊係有黑黑地個素輪都係 燈光角度問題
係想再黑d但唔少出汗冇辦法 可能歐洲冇香港咁潮濕

屌 玩開vintage 影影埋埋有得影唔少 唔好話你冇呀？

修正*影影埋埋一定唔少相 唔好話你冇影過呀？

去左迪士尼兩日熱到仆街 返到酒店條鏈就黑左

想玩綁輪
大南街d 皮繩 同淘寶個d 分別大唔大？
係咪50cm 已經足夠？

係咩牌子

素輪自排?

30cm都夠

我都想知

7月頭去見有 仲有銀刻隔石 比前便果個買左

我6月中問左兩次佢都話冇

Fa?

前legend, 後fa

下次我影個時
攝張地契係下面 毯一毯先

G持 快d影

無話敏唔敏感
呢度大把巴打成日係撈同錶post出現 各有各玩
只係你咁影有d刻意show off姐

隻戒如果有啲鬆 有無咩方法實啲 貼膠水都易跣出黎

係撈post po同一張相又唔見有咁大反應
係咪攝影台奶post唔可以post相機加野食？
玩具台買hottoys 唔可以post盒/單 打卡

你覺得刻意咪刻意囉
爛鬼舊錶一隻都曬到命
同班大陸窮西一樣咁玻璃心
自己冇就唔比人地有
留名等睇地契加user id

銀就銀 銀就銀 搏比人屌為乜
係咪fb班錶撚要出黎連登取暖
未比人屌夠

講姐
撚有地契咩

有錶 有車 有哥羅銀扣中秋佳節快樂各位

差粒䄛

慢慢屌囉 本身完全冇hard feeling
淨係有班傻仔跟風為屌而屌
我又唔係淨post錶冇post銀器
你地post地契開下眼界我冇問題嫁
咁都要屌只會證明你真係極度自悲而成為極度自大既可憐蟲

嗱 咁打後post既只得［銀器］其他野記得退地呀
冇銀成份死全家

Show off 撚

可能你唔知
由第1個post到而家呢個
好多巴打都屌呢個風氣
而唔係為屌而屌

再講多次 地契係講笑

平打？
毛戒就可以自己屈啦

由佢啦

30唔夠啦應該？
開始預鬆少少好 40-45 夠長再剪

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

幼唐草女戴又得 男當斯文款戴又得

公平d講 喺錶谷post銀器我都一樣有笑既 撈埋一齊玩無乜美感
我喺錶post都有post過AP 但銀器post既手足自然係想睇銀器

銀就銀 銀就銀

好撚毒
最尾係唐草戒？

推！

話說而家唐草鐲係咪轉晒新版唐草 無晒舊版?

話説而家戴緊一set鷹加風切 之後一條長皮繩單吊毛
想戴條短頸鏈 又唔使羽毛 有無咩好介紹？

話說大家有冇覺得玩耐左銀之後心態有小小變左，啱啱入坑果陣成日諗要一大抽毛 加哂覺得靚既係同一抽，整到大大抽咁

但玩耐左反而想簡簡單單 可能單吊一樣加小小配件就夠。我下面依set 一個星期可能先戴得一次，但平時單吊戴鷹匙加金芯 或者單吊一毛就算

巴打見你有玩開bluehawk 有無咩重心推介
我一開波玩入手素羽7cm之後訂左6.5cm先金

Blue hawk 真係近期真心推薦
起碼100%全手打 一定無開模 同用靚松石
其實我覺得如果條毛靚既 單吊都夠做
或者7cm加條同向6cm都唔錯

始終兩條簡簡單單又唔會太誇 容易啲接受 一抽出街好似好做樣

師兄條上金tq放左？

間唔時都仲會戴大大抽出街，

反而啱啱開始排隊時，每一次都想買到盡，乜都想買想要咗先。

玩耐左之後，覺得唔係每次上到去都要買野

有無手足知佢呢條短頸鏈係咩牌子？

抽毛放低左好耐 日日出街都係十字

放左好耐了，自排左之後就放左

好賤呀

夏天戴咁大抽好似好累贅
遲早拆晒出晒單吊

晒自己有十字架 葡萄

鷲見喳屌goro’s 上去幾次都未見過

即時無晒自卑感

今日終於去買左條鷲見上金銀包乾塘

上身圖

今日上V仔買左條入門手鍊BillWall

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

原來鷲見都可以帶得咁靚...

唔會怪，幾好睇

唔知係咪錯覺 睇耐左似albatory
可能相問題

完全唔似鷲見

鷲見D鷹爪真係唔掂，鍾意菊地多啲

爪一般la

似似地反光位

我係現場對比過兩個brand，abatory羽毛會再闊D豐滿D不過感覺鷲見嗰形啱feel D所以先買

*albatory

最緊要自己啱feel

想買條Opal羽毛 但你地講粒石會變白

聽講要浸水保養

泳池水即死

我個frd嗰日都買左好似話只要避免接觸酸性嘢就唔會變白

FYI 人體既汗液係酸性

loneones頸鏈單吊通常係買infinix多？
xs $3600 s$4500

我知所以我frd戴得好小心，有機會出汗就唔戴

想除左一般皮繩之外有冇其他繩/鍊介紹？見到百川嗰條古布繩好似都幾靚，或者買條銀鍊有冇推介

皮繩 是但 淘寶
布繩 百川 hm59
銀鍊 是但

thanks巴打

屌 岩岩條ch綠松又爆多粒
要去配番兩粒了
有無ching知邊到有得配
幾錢粒
thanks

要射了

即係除左肥仔連John都開始有lonones ?

dc>>>>>>>>v記

點睇Fa手扼？想買類似呢款

TQ平打 基本上隻隻都差唔多 差在粒石既花紋

識貨

好少識貨之人

有冇巴打用開百川條布繩，評價如何，刮唔刮同熱

自膠，岩岩睇到原來唔送海外

DC好似有？

係咩

Dc有得訂 普通款 基本上都有得訂

btw覺得呢隻放射好靚除左鷲見有冇其他牌子有出，唔想訂等得太耐

係咪直接fb/ig dm佢地訂就得？
新手咩都唔識

放射款 菊地靚好撚多啦 鷲見唔夠力

上佢鋪頭好d 係尖沙咀
因為平打款都要度size訂造

啱啱pm過台灣代理話要18800台幣，即係差唔多4800菊地本身偏貴？

好！ 搵日上去睇下先

呢隻

台仔獨大

搵香港架啦

有買 但少戴
開頭戴會有少少刮 之後無乜事
夏天就換返銀鏈啦 冬天用皮繩/布繩

自己綁番難唔難，想整條冬天戴

你講個輪？
綁多幾次就熟手 但布繩粗身d 比皮繩難少少

唔該巴打，驚太麻煩，不過幾靚，見你話戴幾次唔刮就諗得過

靚係靚 但個人覺得 綁輪set要一大抽先好睇
單戴既話 皮繩靚仔d

legend雙毛我諗都ok

比鹿皮繩粗同挺
冇皮繩咁舒服，但未至於刮
好處係唔會甩毛
不過換得珠多會開始披口
想keep住新淨就唔好成日換

古布繩是咪淨係穿到銀珠 琉璃珠是咪過唔到？

正常未必過到，我做手腳開大左粒珠個窿

上面嗰條幾正

多謝你 6cm 鳳凰毛 杉山xLegend crossover
收你15000HKD 一條

條繩太貴嘅嘢睇唔入眼

點做手腳？

自己鑽 90% 搵人開大啲 10%

銀許呢條好似唔錯

師兄DB呢隻幾錢啊？

呢隻幾正咁喎 過幾日上去睇下先
屌又要洗錢

超正，但好高身

新手 求快速氧化大法
有冇巴打試過硫磺+熱水 效果如何？

上個post 有巴打示範過

整隻雞蛋試下

想買呢隻
覺得突既唐草好撚吸引
但想問佢地係倒模定全手打？

三角形好撚出色呀

放 7cm 鷹頭羽毛（金眼 ） 有盒

Tg:

有無巴打平時酋長set出街/返工 想睇下

有無淘寶珠仔(銀/玻璃)既鋪頭介紹

Legend有邊款手扼介紹想買

唐草不解釋

唐草加粒石/blue topaz大概咩價錢

around 4500

唐草唐草

各位巴打想單下CH無單無卡有無得check 翻記錄搞保養

突然好奇想問下 點解冇乜人討論studio t&y主理人唔係goro嘅大弟子咩 點解冇乜聲氣

sor好似自膠搞錯左不過都係好想知點解冇乜聲氣

已訂

上面我擺左幾隻，你睇睇

邊隻？

打去問

想問dear blossom既扼有冇分倒模同手打

幼身嗰隻唐草+Blue Topaz好想快D攞

ching sick ball

個人覺得唔太好睇

中意黑既話可以由佢黑落去
中意閃既話可以抹

屌 係v記買左個loneones bell一個月到
宜家減價平左幾舊水
早知遲d先買

唔該連巴

呢頭DC有Lone Ones
果頭Vinavast就減價？

早買早享受 遲買平幾舊
買左就唔好諗咁多喇

係囉，買左就算啦比人早左一個月享受

都係差幾舊姐

但肥仔再次強調自己係唯一代理
唔通有花生食

想問下，有隻鷲見手扼想買但要訂，V記話2-3個月出貨係咪真係出到之前追post見到好多人話delay

如果打算將個bell放毛旁邊 應該買咩size 先適合

我自己有粒s size係infinix 搭係條7cm單吊

有無人近排集運過銀珠番香港?有無比海關HOLD貨

死梗 淘銀珠當你鋼珠

驚緊我即刻問wtsapp 集運比相佢睇佢話無問題 不過都有d 淆

驚條閪咩
你話飾物唔撚得咩
咁我都有罪啦
我啲毛成把劍咁啦
係咪犯法呀

驚閪咩 只要你個樣夠後生 乜都唔做都犯法架啦

手足好似新手入坑但連訂左好多野

我都覺得自己好似中毒咁忍唔住越買越多

好疊水
我買一件都要諗一排

菊地健
請教下各位師兄blue hawk係咪直接係IG或FB inbox買就得？

Dearblossom

新入坑平平地玩住先

要睇Bell有Bell會細一個碼，Crane就用 S

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

隻花幾靚
之前買左隻雷鳥
後悔中 想買花多d

聯名

最新目標 legend金唐草扼
不過好撚貴

忍唔住手最後買左albatory有鷹嗰隻

好有錢 又係秒入貨

i know that feel

真

銀爪點金

新手剛入坑 想問有無人會一條鏈搭兩個brand既羽？會唔會好怪？事關小弟同時對鷲見同Tady&King有啲興趣

個人認為TK同鷲見嘅羽毛唔太夾，我反而覺得HB+BH毛又可以～當然最緊要自己鐘意就得
BTW多數新手入完TK毛玩耐左都會覺得TK毛麻麻

個人比較想入Silk 🔔

比起呢度嘅各位巴打我只係一粒微塵

小弟想入坑，睇中左mad cult啲羽毛，想問有冇人知香港邊度有得買

本應我睇中雷鳥先 之後再見到朵花就即刻扑咗鎚了

想問下本土有冇咩studio/brand ok
另外新手玩，見鷲見有d素羽都係幾舊水，質素O唔OK架

如果有10mm就好

Silk 嘅話 Size S 就夠大

香港人加油

可能我隻手肥 12mm都唔覺太粗

Legio Made 條Flash feather巴打們點睇？
無玩開羽毛不過見幾靚有啲興趣，呢條易唔易襯？

一月中去京都
有冇巴打知FA仲有冇福袋賣

集運本身話唔運得銀珠 好彩最終送到

哇，ching條舊羽毛黎，買左幾耐？

想問下淘佬嗰間onewave信唔信得過見佢信譽好似幾好，有好多菊地嘢賣

係咪100%銀？

正常巴打帶d 銀器都唔係100%銀
D人話ge 925 銀姐係1000份入面佔左925份都係銀，而剩返ge 都係其他金屬（e.g 銅）。因為銀本身都唔係好硬ge 金屬，100%都係銀應該會好易變形

以上係個人認知，有錯請指證

925銀係92.5%銀+一啲加硬嘅金屬
呢個比例係唔知邊一年由Tiffany & Co.開始採用而流行用黎做飾物
但亦都有999銀 但由於好難確保100%純銀 一般全銀都叫999
999銀比較適合練習用 因為夠軟身 但日常配戴都係925比較好

想問下如果買blue hawk 有乜辨法？ fb 同 ig 問都唔覆.... thanks

Hm59 代訂
非打手
利申訂過

新手入坑，想問係咪好少人玩FA?
另外皮繩去邊到買高汁啲啊？

fa得福袋同弓箭值得玩
皮繩我之前係淘寶買

thanks.... 問下先

巴打們帶鷹時配幾長鏈？係咪多數50cm?

想買隻鷲見迷你鷹+條鍊整到圖中（圖中係菊地）咁嘅效果不過我見隻鷹下面得一個勾唔知整唔整到呢

或者有冇巴打知道邊個brand有直接用鷹做扣嘅鍊

有無巴打知呢條咩品牌？

hb好似有

買都買菊地啦迷你鷹。仲鷲見

想問係邊買 好有興趣 好靚

想問代理係邊間？

大家點睇godsun

Fb見到，啱嘅話自行查詢

5500一對金銀麻咁著數？

有無邊個brand既珠仔手鏈推介下？

隻鷹戒好吸引 但太大隻

小

啱啱見到王宰有放

呢層唔清楚了

我都見到, 著數到
有相睇完都分唔到真假

..........大八本$5000，金銀麻一對$5500，有冇咁平呀

新手，啱啱接觸銀器，想問下其實點樣分靚野同流野，本人窮窮地，要儲下錢先玩到貴野，但行街見到d銀器鋪，入面有d造工好似都好細緻，其實點分

想問下有咩方法令啲銀器變黑？

其實新手可以先搵左自己鍾意風格既牌子先..

硫磺

想要平d 既
可以去fb d 二手group睇下
會平過全新 唔少
記得要買有單個d

可以上carousell 睇睇

有呀，我其實對harizon blue一見鍾情😂😂😂

Blue hawks 都好正

即刻入去睇下先

咁直接去尖咀睇啦

睇翻d價錢，又未去到買唔起，最多無錢儲
btw短期內應該會忍唔住入坑去襯翻女朋友送既細羽毛

CH, LoneOnes

女友送左條咩毛? 買返同一個Brand會好啲

Opal真係好靚

其實都幾靚

雖然有d衰 但真係好肉酸

個人覺得如果冇咗啲花紋同粒石轉其他色就靚

咩brand

花紋一開始我係睇唔慣 粒石如果再深藍啲就好

啲人見到opal石就狗衝 由佢啦

YouTube睇到日本最出名既二手舖點分goro's真假，發覺都係流流地

所以最重要都係自己去公認代理買

戴鷹同羽毛多想換下，想問下十字架有係靚既牌子介紹下？

土炮隻新十字唔錯 我諗緊入唔入貨

即係邊隻？

公認代理？ 邊間呀
無一間公認喎
我正係知本店係goros

silver hui

我指唔好玩goros, 玩hb同吉原就去尖咀買唔好收二手。

Goro’s 就自排啦

大家啲琉璃珠係邊間買？今日去大南街唔覺有，如果淘寶又用開邊幾間呢？

佢唔知咩牌子的, 應該唔係大牌子既貨黎
所以無所謂啦

整張圖黎睇下

公認代理

台灣本店

解釋左，自己追返去睇

想買條albatory先金但係要訂6-8個月先到有冇其他方法可以早D入手

想問問goros 金牌而家咩價錢 咩size都好

入左鷹扣未
利申 手持太陽輪+鷹扣 好好J

標準答案: 要買goros就去本店買
除非你唔介意用炒價買老番

未買諗唔掂買邊個牌子

其實係你自己誤導左人地..
講講下goros無啦啦講公認代理
真係無諗過你講hb dc

係，我應該講有代理既牌子去代理買，
人懶打少左。

之前未買過d 珠 早幾日係hm59度買左幾粒嚟試下
15蚊粒 都幾多色可以揀
同埋咁樣配會怪嗎？

好似吊落黎個兩條短啲會醒神啲？

No 應該叫佢去goros本店買錯左

我係問咩價錢wor清

我有隻銀手觸，無帶一排發曬黑

水蓋23k
小金牌45k
大金牌60k
jpy未連稅

得混色珠？

我見係

間野叫aquasilver
應該日本本土野?

喺原宿架, 好耐之前我買過個福袋

係呀
有料呀巴打
btw 今日去一去尖嘴horizon blue
買左點金6cm了

新手咁有目標

因為女朋友果條係5cm素羽
原本心動佢個sun crest點金款，但係發現襯落素羽無咁靚，所以買左點金

想問問god sun呢個牌子買唔買得過?

垃圾brand
手工差定價貴

收到

好彩你上黎問一問先無不停做錯決定

其實我之前去左V記買左條鏈同一條M size素毛入門, 依家心思思又搵野睇 ,但係一諗起班仆街開真槍又冇咩心機了....

有冇巴打試過直接pm谷本本人訂albatory嘅嘢會唔會比起同v記訂等得冇咁耐

各位巴打，素輪有無好介紹
雖然條點金要等成半年，但想買埋素輪整靚d

素輪
tk 鷲見

半年？10個月後先再通知我啦

我個心理準備係一年後
btw左右係指佢條毛向邊個方向飛？定個個牌子唔同？

輪有現貨 550

邊間

Hb

上次上c99見到隻3mm鷹戒 靚女姐姐話可以訂
但知道實要等成年 結果十算買咗現貨算

LOL
我問佢訂貨要幾耐左右
佢答我半年左右啦
之後傾多2句佢笑笑口話
通常都會遲
你預實遲多幾個月啦

琴日其實都有講
我問佢訂貨要幾耐左右
佢答我半年左右啦
之後傾多2句佢笑笑口話
通常都會遲
你預實遲多幾個月啦

警告你咪溝我條女

先買先享受 遲買平幾舊
但等成年真係退熱 所以自己買legend多
兩個禮拜就有

你早講，我有兩條hb點金現貨想放

我加加埋埋都搞3日架
巴打你竟然一日都無上黎睇下
BTW你好快會搵到人接手

我同女朋友一齊去

肥定瘦果個

想徵求意見本身有條鷲見flight上金，而家想買多條先金，但猶豫緊買返鷲見定買albatory好因為albatory要等半年又好似好耐

同款好似好襯D

想問下巴打們
你地玩鹿皮繩既
縛法有無教學
定其實亂9縛就得

點解你留言咁撚過癮要留兩次

上網有方法 自己揾

我都想知GOOGLE係咪short撚左,
用chrome上lihkg lag到on 99
成日自己彈2次出黎

我屌。。又黎
btw有無關鍵字
我search過見得教縛素輪

有冇巴打有聽過buff呢個brand?
條風切羽好吸引

嘩，齋睇造工好靚仔喎

唔好賣啦

正啊比多啲金你你撿到啦

出界睇你點睇
你咪同生日屋講返 叫佢換個條
再唔係就繼續由佢，幾罕幾得意

Btw我會留

發生左件好事
準備買隻幼身紅石金唐草 嚟賀一賀佢

[img][/img]

無金托？

唔要金托

走金托 平好多

係呀，所以先唔要
已經好好睇

短頭髮個老細都勸人唔好買金托

正常 btw how much

就係佢叫我唔好要金托

又再入 HB

曾經入過二條㸃金爪毛都係咁

左邊其實都唔錯，幾錢入？

13000 同臺灣代理入

平幾多? 同埋6mm定8mm?

想問下台灣付款方式有咩？

我用 paypal 俾錢

收到，thz

成把餐刀咁 笑死 切牛扒一流

我覺得唔值喎
金托睇落又唔係特別明顯

還好啦, 我石榴石加金托
因為我係唔想咁多金太顯眼, 所以先揀金托有 少少金咁懶特別

係想睇下8mm淨金唐草會貴幾多啫

估唔到fb鷲見group d admin咁正氣

我都睇左

除左藍絲狗
仲有台狗

見你落力屌藍絲狗

想問舊款hb毛同新款一齊帶會唔會好怪

d傻西仲話咩不留也罷
走啦dllm
邊撚個留你

終於到手不過竟然有少少鬆

呢隻可以微調

太幼我驚斷

Legend出名硬

叫啊john幫你拗
不過微調自己都應該搞到

我都係

巴打依隻幾銀 無石會唔會平啲 好靚

無石 15-2000

Blue topaz真係正

收到，咁有石呢

我呢隻23XX，有石有唐草我覺得算係咁啦

同意勁中意佢晶瑩剔透feel

成日都會好自然係陽光底下望實粒石
同埋咁啱topaz係十一月嘅生日石，啱晒十一月生日嘅人

第一次戴隻手扼出街同毛戒幾襯

靚呀係咪有少少鬆？

巴打呢隻係? 係邊度入?

好少女仔會咁好玩銀器
通常都係Pandora Tiffany

睇嚟我男人老狗唔可以戴幼扼feel到會好gay

唔會

襯多一兩隻一定好睇

好想買鐲買戒指 但冇錢

佬味濃郁既戴幼會

上次松井同dc活動果隻限定

好似太鬆

好靚，唔拉大睇以為鳳凰（定真係?）

係但當時john度完話幫我訂14cm，結果黎到都係太大

無去認真研究但我估係鷹章

我反而唔鍾意感覺太姣

巴打隻手好幼下

拉大睇又似草

我絲黎

sor,冇追post

唔緊要

前前後後等咗一年終於到齊

唔會 斯文款黎
除非你個人本身gay

賣屎忽

好撚正喎呢set

鏈邊度買？幾錢度？

都係HB，570蚊

HB嘅手功真係無得輸

最後買左條HB同鷲見一齊戴覺得點

就咁睇都ok

但係氧化完隻色好似泥色，如果係全黑就

咁要養耐啲先知

香港代理?連鷹,輪幾錢?

係，3018不過個時係8算，唔知以家係幾算，但你訂要遇咗半年先會到

thx

隻鷹幾錢

7cm 5xxx
8cm 7xxx

徵hb既牛頭同s/m size既一對毛 金銀都ok. 有意tg: nokiaok

女仔戴鷹會唔會好誇張/man越黎越想買，目標5cm/7cm

唔會.. 7-8cm應該最好
聽日你會唔會去肥仔度睇cody?

十字架好d
雖然完全2回事

我怕太大隻形象會粗獷想平時斯文look都戴到
cody唔太啱feel暫時都係鍾意日銀多D

十字架我始終都係覺得宗教related唔想亂戴

有冇spacer推薦？
想要d粗獷少少嘅銀塊

其實唔會 耶撚隻十字細隻好多

絲打而家出街有幾多件items

但我都係鍾意鷹多D好型

唔多啦，頸戴兩條毛+一隻bangle，間中戴埋戒指

今日撞到你

認真？

而種戴法女仔會好啲

7cm咁細.. 起碼8cm先靚

7/8cm 都可以 我意思係個戴法

講笑

7唔得 咁撚細隻 10又太大

我覺得7cm對我黎講可能都會好大隻怕戴得太man

其實我覺得咁都幾靚，不過戴HB嗰隻斜鷹好似仲正

揾日約出黎聚下
就知啱唔啱
笑撚死

7/8 打斜戴 男女都適合

睇中左呢隻

呢隻都幾正，幾錢？

唔會， 睇你點襯， 見人戴過， 但7cm細隻易carry d

側鷹幾好 不過只限舊版
新版無食飯咁 不了

邊個負皮我？ 銀聚好基本

好似6萬幾yen

金尾喎原價4000幾？ 唔記得

近排想入坑
留意近tady king 同埋god suns
好似冇咩師兄講過god suns
見fb group 有啲師兄放tady king set
同全新個價都差成半 如果齊單會唔會有伏呢
新手係咪入套2手最抵玩呢

想問有咩驅使你睇呢兩個牌子?

價格好似親民啲
初頭我係睇albatory既
我自己就覺得好似albatory啲手工仲精緻啲咁

得罪講句 兩個牌子都鳩架喇 不過二揀一我會揀tk 起碼保值啲 第時唔玩放返都易放啲

唔緊要阿師兄 因為我都唔熟
多口想問埋師兄又點睇albatory 依個brand呢

造功係幾特別嘅 但欠左啲創意
毛型個人覺得肥左少少
毛嘅話佢有分開模同手雕 如果同肥仔買嘅話唔好聽佢講咩半全手工 晒鳩氣

師兄 多口咁問 新仔係咪都好難可以分到模同手工呢
煩到師兄 再想問埋first arrow 評價又會係點呢

基本上所謂老手無嘢對比下都好難分
唔係話倒模有咩唔好 只係怕俾左舊手雕或者乜乜半全手工嘅錢買左條倒模毛返黎啫 玩銀飾都係買設計 個個都想平靚正
FA我無玩話 毛嘅話我唔會揀佢 但佢有啲箭類係唔差 或者話市面少對手 佢隻箭鎖匙扣幾撚正

我覺得albatory 隻銀爪點金輪鏈勁正
好特別 等我儲下銀彈先
師兄會建議我入albatory 多過 TK?
定係兩個brand都差唔多

Tk吧 god sun係tk徒弟既牌子
識入一定入師父版 無理由入徒弟版
同埋唔怕有假貨玩得安心好多，養黑左又ok

我見有師兄放
先金 上金 加埋細角輪 45cm
5.8k
但係淨鏈 冇單冇卡乜都冇 驚驚地
加上仔細角好似太短

都抵抵地嫁啦
但你要諗清楚係追潮流定玩銀器
得罪講句 鷲見都好過tk

點解會有卡 錶咩

上網睇話門市買會有張好似單咁既卡比

睇睇下可能都係買albatory

其實tk毛型幾靚 個人覺得好睇過菊地
不過tk d紋真係

我朋友話啲紋咁睇就好淘寶
如果有比較真係高下立見

養舊左又好似好啲

拍住鷲見一睇就知高下
話時話師兄邊到入tk
依條係XL size? 幾錢?

百川

因為佢毛形似(抄)goro’s呀嘛

菊地買爪羽

咁又幾抵玩

真準備買點金爪

新手想請教下ching

買咗條羽毛
應該點保養？

唔保養就係最好嘅保養 唔好成日搞佢

okkkk
thx ching

屌好正

香港邊度買好？

好正。。巴打呢個幾錢？thx

我去FA online shop 買
太耐唔記得幾錢了
宜家FA賣緊 77198 Yen
五千六掛

好撚正

想問有冇人知邊間銀器工作坊可以自帶銀器去溶？

我有堆垃圾銀好想溶咗佢

要問

唔值錢ga wor

純粹唔會再戴
想溶咗佢地整吓新野

賤賣好過la

唔會賣得出

唉屌 學生哥無意之間入左黎
原本諗住買條albatory既素羽就收手
直到頭先見到佢條金骨先金
我就知道呢個係個坑黎

加油Ching 依到好多巴打玩到就黎要賣底褲

唔是掛

買左未

第二個學生哥表示
已經賣左底褲..

未啊 諗住睇啱埋個輪先上vinavast睇實物
最緊要既係 未有錢

ching玩左幾耐

上v記之前一定要做好心理準備我每次上去都會唔小心買左嘢

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

因為會唔小心買左好多野?

唔小心埋

本身諗住上去買條毛，跟住又記得條鏈加輪幾靚，然後望下望下又望到手扼好出色，之後就

*覺得

手扼暫時打算買Mt.hill

其實albatory簡簡單單都好唔錯